采尔马特
========

一、交通方式
------------

二、主要景点
------------

1. **马特洪峰**
~~~~~~~~~~~~~~~

-  介绍 ::

 从采尔马特（Zermatt）乘坐建于1898年的戈尔内格拉特登山铁道（Gornergrat，持瑞士通票仍需付费，但购票时有折扣），到海拔3089米的终点站戈尔内拉格特站（Gornergrat）下车，便可抵达瞭望台，这里是观赏马特洪峰及其周边雪山的最佳地点之一。如果想近距离接触马特洪峰，则可从采尔马特乘坐缆车至海拔3883米的马特洪峰冰川天堂（Matterhorn
 glacier
 paradise），这里是欧洲最高的缆车站，不仅可以环看阿尔卑斯山脉的雄姿，还有一处冰宫供旅行者参观。除此之外，这里也是从事各种冰上活动的天堂。
